打狗法！？

沙田、上環兩戰役，我方佔了高地時，班狗唔敢推，班狗同我方鬥搶高地。上環兩星期班狗都上橋向下射，好大殺傷力！